心情好沉重瞓吾到

睇完新聞覺得呢個地方太陌生
聽日要返工但真系瞓吾到

民主會贏，唔洗擔心 快d訓

今日都已經無心機做嘢

落街買報紙啦

長期鬥爭